點解macbook update左去High Sierra之後個yahoo鍵盤不同左？

update完之後，好多字都打不到出黎，同埋d位錯...d字都少左

可以試下 openvanilla 不過關聯詞冇 yahoo key key 咁好

真係唔夠yahoo好用 都唔知咩事，更新完os就變到咁

有喎 好耐之前已經有 定係你仲未更新

我都試過 reboot完正常返

ov有關聯字既咩